認住佢！呢隻警犬人哋準備跳樓佢就拎盾牌出嚟！

屌你老母
有冇諗過上面嗰個人情緒已經好唔穩定
唔同佢談判都算啦
一望下面仲有隻警犬拎個盾牌出嚟
就係你呀屌你老母 殺人兇手

推到全世界都識佢

推

Push

根本啲差佬有心逼到佢跳樓
係咁挑撥佢情緒
心腸歹毒 人人得而誅之
聽日一定要上街 唔好對唔住烈士

豈有此理！

快啲搵人起佢底

成個支那公安咁樣

有冇人性架屌你老母

仆街警渣

正仆街

大陸樣

唔好推啦

仆街仔，以為自己美國隊長啊屌你老母

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

快啲share出去
佢咁樣同推人去死有咩分別

黑警死全家

屌你老母仲刺激佢

屌你老母

窮唔係罪，係不幸。做乞兒唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，當差，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會當差嘅，你變得做差人，梗係出賣咗你嘅良心啦 喺呢個仲有咁多人受強權壓迫嘅時代，你竟然加入警察？ 警察係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 警察身上各種對付市民嘅裝備，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

黑警係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係警察，佢哋竟然將自己嘅罪證推缷市民身上，你話，見到警察有乜辦法唔憤怒？

所以，見到警察應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到警察唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

原來毅進畢業連基本常識都冇

香港公安

人渣

係咪痴撚線！

唔可以放過佢

有冇人識佢既，介紹下一齊表揚下佢

起佢底啦

有冇人識佢啊

推爆死黑警

真係警察嚟？定係公安？

係咪驚壓到佢 可以告返佢襲警
好符合狗嘅思維

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

有冇佢number 起佢底

聽日大家一定要出嚟
為呢位義士討回公道

死差佬

推到有人識佢為止！

真係好想掉雞蛋

講得多都嘥氣總之聽日見
黑警死全家

新聞話佢持刀 唔知真假

大陸仔樣 垃圾警犬

邊撚個？我同你死過

屌你老母 pish

佢一定要死全家

人地跳樓都拎盾

香港警察，一定要你地呢班殺人兇手十倍奉還

起底
賠返條命比人呀！

我屌哂黑警老母

食屎啦仆街黑警

相由心生

如果真係有上帝 麻煩收哂班人渣 落地獄 不得善終

大陸狗樣

咁撚似大陸人嘅個樣 屌佢老母

千祈唔好share有好詳細嘅事發圖比身邊嘅人
大家唔想再有人仿效佢係咪？？？
麻煩，就算想share都只係好用文字報導
唔好再刺激身邊情緒未平服到嘅手足
希望大家可以互相提醒

屌你老母臭閪成個智障仔咁嘅樣真係登你老母陰公

人地跳樓 佢拎盾牌
廢人咁驚咪做差佬啦

仆街 話緊你呀 仲望

盾係用黎保護弱小

唔係欺壓民眾嘅工具

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

死仆街

push

上面個驚狗係咪叫佢快d跳咪阻住佢收工？

屌你老母死全家

on 9 支那仔咁

拎盾做乜尻啊 屌你毅進仔

推到佢仆街
屌你 有無人性

可能佢哋用盾牌接住人呢

即係你認為警察處理危站嘅案件有需要拎個盾牌出嚟？

我屌你老母
狗真係狗

不推不是人，咁撚驚死，縮返入老母個西度啦！

仲有呢次 警察正仆街

咁耐都未有人識佢嘅

分分中警察係咁講啲野刺激佢

屌你老母警犬

盾你老母
仲要刺激人
推

可能賤到無朋友

拎個盾牌上去托咩
想撞佢落去？

洗咩講啊
淨係望到警犬個死人樣已經刺激到啦

屌你老母！

再次證明警犬係地球嘅垃圾

放埋板槍先上去啦 屌

起到佢底未

人地跳樓，佢拎個盾出黎做乜9

究竟香港警犬係冇人性唔當市民係人丫
定係廢到一個跳樓既人都覺得驚

召喚呢位警犬嘅朋友

聽日大家一定要出嚟

完全唔知盾牌有咩用
要求解釋！！！

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

D差佬真係當左自己係呢個城市既大佬，做乜鳩都拎武器，就黎問個路都係拎胡椒出黎

屌佢老母 拎乜鳩野盾
佢連頭盔 被你地定性為武器既野都無啊
屌你老母
血債血還

死警犬係咪覺得果日冇人死
依家要逼死人先心涼

不得好死 落地獄

做乜9啊

墮地男子不治。。。

地獄都唔會留位俾呢啲冚家鏟

拎嘜撚野呀！仆街!

屌佢老母

香港公安又殺人

咁早拎個盾牌出嚟做咩啊
佢晚晚都會嚟搵你㗎啦！
仆街警犬

[/quote]

好懷疑警方煽動該男子情緒而令其跳樓

屌你老母臭西死警犬拎咩盾

推撚到佢仆街

仆街警犬

殺人犯
1.林鄭
2.班仆街警犬

唔可以比義士死得不明不白,

有無巴打幫手SEND 去比外國傳媒 一定要搞大佢

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

屌你老母唔可以放過佢

有人想跳樓
唔明佢攞個盾牌出來做咩9

殺人兇手

起底啦屌！

黑警冇一個係無辜！

賤狗

毅進中文題目：有市民跳樓 拎個盾既用途係咩（3分）

屌

推咗咁耐都冇人識佢
睇嚟真係狗黎

推ig Facebook 唔該

迫到人地跳樓 你仲帶乜撚野盾屌你老母垃圾賤種！
起底！！！

垃圾警察

仆街

認真問：點解要出盾警？
警察有冇常規裝備/指引？

係咪有「反送中」標語就以為暴動？
係咪進入「泛暴動」狀態？

談判專家有冇評估到盾警有冇機會刺激企跳人士？

佢拎個盾出黎做乜柒

屌，盾乜撚嘢

唔好同我講班警犬就係談判專家

佢冇遊行 冇暴動 冇示威
出盾意思係?? 話比聽你冇撚腦???

點解香港變到咁㗎

屌...

棄卒坐監啦

死黑警

揸盾做乜鳩
呢隻警犬幾時死

起到人出黎未

推

拎盾牌托柒咩！屌你老母！

屌佢老母比狗屌先生到佢出黎

聽日大家一定要出嚟為佢討回公道

香港就咁就玩撚完

推 追擊黑警

屌你老母有無人性

推到佢仆街

屌佢老母 好撚嬲

屌你老母 無一個警察無辜

一定要清算黑警

佢做乜撚野呀

屌哂所有警犬老母 正仆街
香港唔需要依啲人渣敗類

推到班仆街填命

負評比隻無人性既垃圾狗

真係痴撚線

on撚柒鳩 跳樓攞盾牌仲乜撚呀
仆你個臭街 死毅進仔真係冇腦 屌你老母臭西

人渣，簡直欺人太甚！！

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

呢條友死咗先

推呀屌你老母

Dllm

拎晒盾係下面等
係咪同人講緊你唔跳就拉你去坐返357年

屌你攞個盾牌出嚟做乜撚啊

推 隻狗良心過唔過意得去

我屌你老母
依家係去救人定去拉人

痴撚線，人地自殺拎乜撚盾

可唔可以搞9佢個仔 用盡各位鍵盤戰士嘅力量

PUSH

推
仆街冚家產祝你死全家，加埋林奠全家

佢個仔ig係乜

推!!

人渣！佢死都還唔到！

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

推！屌！

就係你

你班警犬睇清楚你地幫緊一個咩政權
以為自己係維持治安伸長正義？希望你地呢一世都唔安樂，做呢啲傷天害理嘅野禍必及家人

警犬正仆街

讀書唔叻唔緊要
唔好出嚟害人就得啦
話緊你班警犬啊

屌你老母,拎盾牌做乜9呀

推啊

聽日大家要幫佢討回公道
咁撚鍾意拎住盾牌啊拿

仆街 推！